燒山怒屌張宇人20年議員只識擦鞋 利用食肆老闆做show

俾少少時間睇下

push

推

tui

每次飛去最尾睇燒山硬tag廣告

蕭生講疫情真係中

琴日開始回落左

睇死佢又認屎認屁

但真係得佢中

一時時嫁 要估有冇

d優惠成日陰d陰d出

有幾段放頭先

冇路捉

你個名

呢段正， 一時講句文言，下句冚家產，好太對比，好好笑